知道元朗班人係邊個圍未？屌佢老母

發夢夢到挖墳燒山

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

有傳言相關村落，未fact check

立法有live

立場先岩

為左義士

話係勝和

大旗嶺村

全部顧俑兵！超左底都冇叉用！

黑警成日屈鳩人咩TATP
係有嘅我諗佢條村已經變咗平地

發夢邊條村有人出嚟 就入去屌死成條村

禍必及家人